榴槤BB 突然變藍 ？

聽都未聽過呢間野

啱啱放監？
馬蹄露都唔知？

藍左好耐啦
樓豬訓撚醒未？

藍左好很耐

得，知點做

幾時？ 大把人不知道wor......
不過有何君堯認證 ，就等於有14億中國人 +42%香港藍C 支持幫襯, 黃c生意真係唔係d乜來........

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得

藍左好耐啦

幾時開始藍嫁屌以前仲買過

藍咗勁耐

Don’t make stupid ppl famous